Biden疫情顧問：啲疫苗應該喺美國人個個打哂之前 就向全世界供應

Biden coronavirus adviser wants US to distribute vaccine globally before it's available to all Americans

Oncologist Dr. Zeke Emanuel, one of 10 advisory board members named to Democratic President-elect Joe Biden's coronavirus task force, has pushed the U.S. and other countries to not hoard a coronavirus vaccine.

Emanuel, who served as a key architect of the Affordable Care Act under the Obama administration, co-authored a paper in September in which he encouraged officials to follow the "Fair Priority Model," which calls for a "fair international distribution of vaccine," rather than what he and his co-authors characterized as "vaccine nationalism."

The model allows the country that produces the vaccine to hold onto enough of a supply to reach a threshold for herd immunity ("Rt below 1"). Beyond that, the model supports distributing the vaccine internationally, which means giving away or selling doses of the vaccine before it's available to every citizen in that country, Emanuel explained to Scientific American.

美奸

就係有呢啲美奸香港先會有輝瑞疫苗打
如果美國人打晒先既話，我諗到2022年香港都未有得分

出盡全力賣美國

呢d 賣國賊

港共政府會唔會幫香港市民買

Democrats my US

買黎自己打
香港市民打支那疫苗

港豬等中国疫苗啦

會
香港市民 中國共產黨員可以打
非黨員打返中國製

講到自己真係有得做咁

其實啱，要同中共疫苗搶市場

其實係咪應該分配晒俾全人類，再約定係短時間內一齊注射，咁先斷到尾？如果唔係，一部分人打左，另一部分人繼續俾時間隻病毒變種，隻疫苗就等於廢左？

左膠:應該公開製造方法 供全球所有藥廠製造

買完捐俾支那

隻野中資復星有份投資, 所以中國就算唔係第一批都係第二批有疫苗既國家

而香港無論係基於美國關係定中國關係, 都應該唔難拎到
但好大機會唔比美國直接賣比香港, 要香港同中國拎貨

其他藥廠QC咁廢, 製程都跟唔到要求la

冇傻啦，林奠唔會買，有都畀大陸先